超过11200名圣地亚哥人拖欠水费超过1000美元，占拖欠水费总额的16%。 2019冠状病毒病疫情期间，圣地亚哥陷入水债危机 
 如果他们过于热心地催收拖欠贷款，公关和监管成本可能会很高，而此时试图催收这些贷款的货币价值正处于历史低点。 银行家是上次经济衰退的罪魁祸首。 他们可以成为这个世界上的英雄，2020年12月11日 
 正如麦克唐纳在2008年布鲁金斯学会的一篇专栏文章中所指出的那样，“与邻居关系密切的地方区长，为选票分配工作和利益”，政治机器“在剥夺纳税不良者公民权的州为支持者纳税”。 2020年的选举创造了选民投票率的记录。 但为什么这么多美国人不参加选举是正常的呢? 奥利维亚·b·韦克斯曼| 2020年11月5日|时间 
 在今年之前，贷款机构计入的信贷成本被称为“拨备”，主要是基于贷款拖欠的时间长短。 摩根大通(JPMorgan Chase)是如何在极度谨慎的情况下继续前进的，而且仍然赚得盆满钵满 
 值得注意的是，到目前为止，摩根大通只有一小部分贷款出现违约。 摩根大通(JPMorgan Chase)是如何在极度谨慎的情况下继续前进的，而且仍然赚得盆满钵满 
 我还是一个在纽约街头游荡的少年犯的幌子利用我作为父母的不在场证明。 手机号码在哪里消亡|Jon Methven | 2014年8月16日|每日野兽 
 它还追溯了他作为少年犯的日子，并逐渐上升到R&B排行榜。 《Get On Up》主演查德威克·博斯曼在米克·贾格尔的帮助下成为詹姆斯·布朗2014年8月4日 
 我小时候是个少年犯，但我父亲一直管着我。 沙克，第一年|查尔斯皮尔斯| 2014年5月24日|每日野兽 
 现在，这位少年犯和艺术家，原名马基·马克，已经是好莱坞食物链的顶端了。 马克·沃尔伯格讨论《孤独的幸存者》，凯特·莫斯在《花花公子》，红袜队，以及更多|Marlow Stern | 2013年12月23日|DAILY BEAST 
 有一次有人问他j。d。代表什么，他的回答很有名，“少年犯”。 《塞林格》，关于隐居作家J.D.塞林格的纪录片，将于2013年9月2日在特柳赖德首映 
 原因是有犯罪前科的人对这种形式的娱乐或健康的娱乐不感兴趣。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 一个奇怪而有趣的事实是，大走私犯(第267页)和真正的罪犯是拿破仑本人。 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 他身后的喧闹声越来越大; 王室的几个和平官员上来逮捕这个罪犯。 奈杰尔的命运沃尔特·斯科特爵士 
 这些牧师已经习惯了成为受害者，而且众所周知，他们不会对违法者太严厉。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第147卷，1914年9月2日|各种 
 非拖欠或非扣押的私人赞助和什一税的义务被保留。 大英百科全书，第11版，第9卷，第4片|各种